<resources>
    <string name="app_name">Taxi Muslim</string>
    <string name="auth_high">В приложении вы сможете</string>
    <string name="first_text">—Просмотреть ближайшие мечети, халяльные места и заказать к ним такси</string>
    <string name="second_text">— Устанавливать цену за такси, которую считаете сраведливой</string>
    <string name="third_text">— Получать наставления и советы</string>
    <string name="start">Начать</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать!</string>
    <string name="welcome_first_text">Ас-саляму алейкум ва рахматуЛлахи ва баракату (мир вам) братья и сестры, правильный путь приветствует вас!</string>
    <string name="registration">Регистрация</string>
    <string name="sms">На указанный номер придет SMS-код для продолжения регистрации</string>
    <string name="_7">+7</string>
    <string name="enter_phone_number">Введите номер телефона</string>
    <string name="con_tinue">Продолжить</string>
    <string name="number_exeption">Неверный формат номера</string>
    <string name="enter_sms_code">Введите полученный SMS-код для продолжения регистрации</string>
    <string name="zero_hint">0</string>
    <string name="add_geo_data">Добавление геоданных</string>
    <string name="geo_hint">Разрешите получать геоданные для определения Вашего нахождения. Так вы сэкономите время заказа</string>
    <string name="allow">Разрешить</string>
    <string name="sms_code_exception">Введите верный код, полученный по смс</string>
    <string name="terms_of_use">1. Экономьте время водителя. Сформулируйте четко цель поездки, особенности, укажите класс автомобиля. 2. Детей перевозить только в специальных удерживающих устройствах. Предупредите о детях до 12 лет. Родители обязаны следить за поведением детей (например, нельзя разрешать детям вставать ногами на сиденье). 3. Предупредить о наличии багажа, количестве человек. 4. Если перевозите животное, сообщите заблаговременно. 5. Указывайте не только адрес, но и подъезд при заказе. 6. Старайтесь выйти к машине после уведомления, не задерживайтесь, ставьте в известность о форс-мажорах. 7. Содержать салон автомобиля в чистоте. 8. Своевременность подачи. Укажите в приложении срочность поездки, вызовите машину на нужное время, услуга доступна за дополнительную плату. 9. Доброжелательность. При посадке в такси, поздоровайтесь, назовите конечный пункт поездки. Не отвлекайте разговорами, моветон – громкие беседы по телефону, между собой. 10. Точность и порядочность. Не испытывайте терпение, разыскивая купюры, так часто делают «трудные» пассажиры, оплачивайте поездку сразу по завершению наличными или картой. Оплата онлайн решает проблемы сдачи и отсутствия мелочи. 11. Безопасность. Пристегивайтесь, не дожидаясь напоминания, даже если едете сзади. 12. Комфорт и безопасность поездки в такси зависит от двух сторон: водителя и пассажира. Если они будут выполнять свои обязанности, то конфликтных ситуаций не возникнет! Комфорт и безопасность поездки в такси зависит от двух сторон: водителя и пассажира. Если они будут выполнять свои обязанности, то конфликтных ситуаций не возникнет.</string>
    <string name="app_rules">Правила использования приложения</string>
    <string name="back">Назад</string>
</resources>
